喂，你塊面點解咁嘅

你塊面好污糟
你係唔係hi野hi得太多
媽媽，果個哥哥塊面d係咩野黎

仲有d咩要補充